用砂磚間一間普通房連工包料要幾多$?

如題。有冇師父介紹？

砌幾多面牆? 牆身總長度? 牆幾高? 要唔要做地腳線? 地腳線總長度? 要批蕩油柒? 咩門? 做幾多個暗線電源插頭? 電視插頭? lan線? 燈制? 天花燈位?

我答到你，歡迎Tg: